呼籲下次記者去狗狗記者會 用A3 size印啲相出嚟再問問題

要印講聲 善用政府資源